試著說, 有狗打, 不要說, 有狗。

打狗 救人
衝